其實香港真係唔配有民主

姜糖無限太空卡=大灣區投票/掌心雷